佐丹奴又入十二碼吹奏區

快到

射爆網

N ben好波啦屌

樓主燈到

？

燈能到

死利狗

樓主好憎車？

清快手到

舒服到

燈

點解唔彈下彈下先射

你入十二碼屌打Alisson

佢想完場開「藍藍車狗捐進了狗洞」

樓豬

個場Alisson可以一球都捉唔到路

射得好C服

有前鋒射手唔用，用個中場射

佢50年資深利迷

兩個做戲

你年紀仲大過蓋清

又話射十二碼好撚勁嘅

達蛇

樓主你條香家虐想燈到allson金手套？

樓主現場教路艾力臣

樓主
上晝憎熱狗
下晝憎曼狗
夜晚憎痢狗
凌晨憎車狗
同支那人憎全世界無分別

佢拎硬

同香港人憎全世界無分別

勁唔勁